成班人以為鳩叫鳩行就可以革命成功

成班人以為鳩叫鳩行就可以革命成功
香港人根本唔知乜野叫革命

我估鳩行係唔會成功，

不過次次企係到3粒鐘又唔係打柒班狗，成班見到狗衝埋黎先向後退結果跑得慢個班俾人拉咗既打法更加唔會成功囉

你話得分化撚都係咁話

點先可以革命成功？留名學野

咁你有咩高見

革咩撚野命？

革命呢
辛亥革命就真係革命
俄國十月革命就真係革命
你睇下死幾多人,用左多少武力,打幾多次仗先?
香港呢種充其量只能叫示威/騷亂

時代革命

噤錯負皮sorry

你咁講，孫中山都要11次先成功啦

咁你有冇見過十月革命係啲人企定定2 3 個鐘ga

老實講句, 古代打仗陣, 雙方軍隊都會對峙一段時間, 排好陣形再開戰

呢D叫示威,唔係革命

十月革命唔係古代

咁你咪唔好革命囉

革命無問題，但次次磨爛蓆又唔係轉身去搞啲狗就有問題。

依家出既所有招都唔係放落啲狗度，守既地方又唔係target到政府，單純係玩鳩自己

快閃行動玩完就散等啲狗無得清場，至少可以叫撚狗。快閃完比狗清場就真係只能叫送頭

成班活靶